09/04原油議會討論

會傾成點？
幾點傾？

一定傾得成架啦 個個都想油價升返

原來今晚22:00傾

連燈大船... 我都係沽一沽先

好似個個都話傾得成，支牛d人都係咁講

急插緊喎

我信傾得成

國際油價直線跳水，WTI原油漲幅收窄至1%，此前一度漲9%。美股石油股盤前漲幅縮窄，哈利伯頓漲幅縮窄至5%，斯倫貝謝漲2.72%，雪佛龍轉跌0.03%。消息面上，克里姆林宮稱，俄羅斯總統普京表示，未計劃與美國總統特朗普和沙特方面就原油問題進行會談。

完左啦，油價應該會半年翻唔到身

據塔斯社：俄羅斯能源部稱，俄羅斯準備好減
2020-04-09 19:41

04-09 19:41
據塔斯社：俄羅斯能源部稱，俄羅斯準備好減產150萬桶/日。

04-09 19:40
歐佩克代表：歐佩克+正就減產15%-17%進行討論，但沙特和俄羅斯仍未能就減產基線達成一致。

岩呀 繼續燈

你估你係邊個，會唔會咁實況討論進度，大莊慢慢走緊啦⋯⋯

姐係又開唔成？

只係連登仔想

pish